求求大家唔好再叫武漢肺炎。。。

老老實實好多外國人根本唔知武漢係邊同埋個病毒一早已經蔓延到全國，所以應該叫「中國肺炎」，「支拿肺炎」。

我哋不嬲都叫開「日本腦炎」，「德國麻疹」，「香港腳」，「非洲豬瘟」。

佢哋越反對我哋越要叫！

中共肺炎

睇到香港腳好想笑

習肺炎。